今日見到叮噹妹真人，好撚樣衰！！！

係isquare見到佢同條仔一齊,真人又肥又矮又樣衰
真係on9先會j佢

btw,佢條仔個樣好毒

j佢對波姐

睇圖都覺得樣衰啦

你唔j欣宜對波

真人比圖樣柒十倍，認真

又未算樣衰
不過真係一般lor

真係好一般，超級overrated

毒撚先鍾意

Ching sick ball

講真，真係比相肥好多，肥過emillia

emiiillliiia真人仲撚肥，目測170磅

@保羅普巴

講真香港大把靚女，冇必要j d咁撚豬既

呢樣真 又矮

fake

樓主呢d毒撚一定唔會出尖沙咀

佢痴左線

岩岩同條女去isquare同spinner man

冇圖點講落去！

仲有果個西童，又係好撚樣衰

係書展見到BELLA MA

樓主盲人

普通料

邊個黎？

比我屌都唔撚屌

地產果個？

話我女朋友
樓主隻揪啦

你係咪真係見過架
矮就矮 但其實真人唔肥
利申：係中大見過佢好多次

男人樣 每次見到有人吹奏佢我都r爆炸頭

你吹奏麻友G我都r爆頭

黎牙！

ching食得幾油膩

emilillia刀有打手

@保羅普巴🇫🇷

樓主見到我都唔say hi仲串我條女樣衰?
屌你老母

原來條毒撚就係你

咁多人唔訓

胎

毒撚有大奶奶渣
你渣自己兩粒波子啦傻9

hi

禮拜六牙

一般貨色

咁又係 你食開肥媽級數